+++
title = "Общий зачёт"
date = 2014-08-30T20:59:27
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=21986"
slug = "overall"
aliases = [ "/post_21986",]
type = "post"
categories = [ "Кубок МАК",]
tags = []
+++

**Общий зачёт Кубка МАК сезона 2013/14**



Поскольку в сезоне 2013/14 было проведено менее двух этапов, результаты общего зачёта Кубка МАК не подводились.